天耀邨耀華樓附近有蓋行人通道 有隻受傷/病鴿

喺垃圾桶隔籬有隻受傷/病鴿
睇嚟好凍咁，谷起晒啲羽毛
但係我趕住走
揾唔到紙皮箱俾佢
最後有人俾咗隻蕉佢
佢都冇意慾去食
睇嚟唔掂了
好陰功呀

偽善

禽流感?

我今日門口出面有隻死鴿

施施肛探完放返出嚟啦

是

推

我都唔知，所以唔敢行近

Facebook好似有鴿義工群組

都係呢啲樣？

啱先大風到不得了
佢應該捱唔到今晚啦

我揾下先

連登仔視鴿為有害生物

鴿咋喎固菇固我都唔係咁憎
可能因為我有養雀
所以見到佢咁就覺得佢慘掛

以前救過鴿b 俾d連登仔係咁鬧

我郁都唔敢郁佢
始終係野生動物
帶返屋企係唔啱嘅事

生死有命

係...
唔管得野生動物咁多

因為鴿係香港屬於家禽類，冇機構會收去醫
其他本地既物種例如珠頸斑鳩(固菇咕)就可以自己拎去嘉道理農場/call spca幫你送

點樣送直接同佢講有病固

你好好人
其實唔一定，有班仇動物撚你救貓救狗都會比佢地屌